（扭蛋）有冇巴絲知道邊度仲有呢款伊貝？

先放一放圖先

其實係咁嘅，我一向都幾鍾意伊貝，早幾個星期見到有款伊貝嘅扭蛋幾得意就間唔中扭一隻
但係呢幾日我去開嘅扭蛋地點全部換哂做其他野 ，而我又搵唔到其他地方有，所以想問一問下大家

推

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【预售 预定 TOMY扭蛋 口袋妖怪 神奇宝贝 宠物小精灵 伊贝 宁菲亚】￥b4ozPz8n3m￥